其實點解蘋果啲片到今時今日都仲係360P

一日廿幾三十條片
條條都720/1080p個server要幾大先夠做
加上依家多數都係用app睇
數據又有限
條片大既話
一嚟拖慢晒成個server
二嚟又會有人屌佢個app食數據

Up上youtube可以整高清啊
App俾人揀影片質素咪得

宜家仲邊駛自己租/買server儲片

其實點樣熄左自動播放
平時想睇下新聞, 成9日自動播